求解！ ！ ！

I 大肥咗 有無巴打絲打成功有資助retake？

跪求

！